# WiFiPass for City

WiFiPass for City predstavlja softver koji za glavni cilj ima mogucnost prikazivanja svih
mogucih wifi lokacija, tj. javnih objekata koji ga poseduju, kao i pristupne sifre za svaki od njih.